香港有無網上資源/地方可以學台語同埋國語注音?

終極攬炒之局已成,奈何上有高堂下有妻兒,唯有忍痛而預備離鄉別井...

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

雖然細佬我國/台語流利，但我賴死都唔會走

台語基本上得番d廢老會講,
後生果d都已經唔太講/唔識講

你無家室咪得囉

國語注音其實齋背就得 wiki 都有個對應表

不如學廣東話拼音仲好